波台冰個會然被人秒得最多

🤔🤔🤔

成日講麻友嗰個

你係咪bot黎

好多個

肉酸狗

白馬次次伸個頭出黎

講得好！

樓主廢鋒

朗奴高文

圖右

鳩硬蛇開po 5秒比人狙擊

蓋清

貓貓？

真

想當年比肥絲秒殺

玩回帶都玩到比人秒

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

你厹

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

我撐世清的

父蛇

六隊哋屎